[垃圾煎扒]留學生的Royal級牛扒

買左塊tesco垃圾西冷扒 (買埋右)

燒熱個pan先 個pan有排又未熱到

season 塊扒
butter thyme garlic ready

塊扒都厚厚地 先每邊sear 1分15秒

按壓牛扒令佢平均受熱

另一面都係一樣

封一封邊 同時落牛油 thyme garlic落pan嘅一邊

Baste the steak 兩面都要

再按一按塊扒 feel下佢幾多成熟 (詳情睇gordon ramsay)
覺得可以就上碟 rest

我送飯食冇整配菜

切開

留學生資源有限將就下

狗都唔食啦

塊扒冇乜脂肪
一定好un

最尾個張睇落幾正

lamb is the best

係咪英國巴打？ 求相認

係

你英國邊度

yes

樓豬隻手好靚 可唔可以幫我打飛機

Del quote啦

sor

樓主英國邊道

考慮下

樓主

一定好多負評

Pan唔夠熱 下次hot耐啲

英國JJ路過

真係要hot好耐

太早落牛油會燶，我自己會用橄欖油先燒熱，每邊煎一分鐘先再落牛油

我係每邊煎一分鐘後先落牛油呀

去M&S 買好過啦 Dry-age 都唔貴得好多

Tesco 狗也不屌

Morrison同星記嘅其實都okay

我覺得你整得幾好啊 不過要留意返，如果想啲香草同蒜頭入味啲或者唔想佢咁窿，記得放返係塊牛扒上面先淋牛油

真心唔太建議太高溫煮橄欖油，其實一定會產生一啲唔好嘅物質，所以正常如果煎牛扒都係用返普通嘅食油會比較好

好

灶台好污糟
俾我既話完全冇興致整野食

咁你要問下啲鬼妹點解

lidl d deluxe 扒都正架
仲要£5~6,拍得住香港係街据扒

平野有好野，此風不可長
長期食lidl

老實講英國d扒差極有個譜

唔夠大火
面都未燶

lidl 狗也不屌

個爐頭好廢

tesco
寧願lidl都唔食佢
英國 愛爾蘭 食羊正d

買d十幾蚊大大件返黎自己切
夠食幾餐
又易整 加個薯仔 少少菜

我呢度lidl劣過tesco喎

4€ dublin 撚😅😅

認真你塊排表面無crust ,唔夠風味 要用cast iron😅

lidl都唔係靚但平d
同埋tesco d肉成日都擺左係室溫再雪 好易壞
同埋好多人講左唔夠熱

係喎 無睇
屌 咁你去dunnes啦

ok架
d免治鹿肉扒

可能我要求低掛

唔應該買sirloin 識食一定買rib eye煎 同埋M&S>waitrose>sainsbury>morrison’s>tesco

平呀嘛
平時買開rib eye 下次試下m&s

dunnes

留學生哪有錢

明明寫住歐羅點解仲有人會覺得係英國

應該係愛爾蘭

Waitrose好好多

唔緊要英國我都成日去

愛爾蘭超市最正係呢間
d肉又平 屌你仲去食tesco垃圾
加拿大 英國 都唔夠愛爾蘭d肉咁平咁靚

我之前去開dunnes
之前煎開dunnes扒下次都會買番dunnes

去the village butcher 買，我覺得d 肉幾高質

common area 煮？

買個cast iron, 出來效果會正過普通pan 好多

巴打舊garlic連皮落？

你試下同愛爾蘭人講佢地係英國一部分睇下佢地打唔打撚死你

係呀 因為都係要佢個味同埋冇咁易燶

我冇咁講

同埋點解唔係用個鑊爆香哂啲料先煎塊肉
煎左一半先落有咩用

＋1
係大東北食緊西北風

我去試下先

為何深夜總是餓

好憎宿舍D pan等到佛誕都未熱

啱啱都落tesco買咗pack lamp chop煎黎餸印度咖哩

冇野啦驚lon

M & S 好在有thick cut 食肉獸表示讚好
其實tesco extra d鮮肉檔都唔差

用beef fat啦 實冇死 又香

落鑊果下會有水氣trap住係塊扒同個pan中間 所以我慣左翻面之前都會托一托起塊扒
同埋煎完即刻落碟既話碟底係凍既關係,d水會滲出黎浸冧底果層crust, 所以通常都會放係個架到 ，或者有人教整熱隻碟

呢個價錢一定買M&S 扒

有冇食譜

我廚房燈膽燒咗 摸住黑咁煎
點知煎完又幾靚喎
baste都冇baste過

下次買！

Unite students?

切開都唔錯 但點解個面睇落咁乾